睇下D繪畫師宜家同以前既畫功差幾遠

source:

袁生:

巨人一開始訓練兵團個陣真係認唔到邊個打邊個
宜家好好多